如果外國買gear返香港過唔過到境？

如題。
Btw想問而家有咩眼罩真係擋到彈 想捐俾前線
唔想害人 認真問。
謝謝。

推

ess goggles